總結吓自己2018投資贏輸同主要操作

今年個倉輸4皮幾

重要操作：
恒大3月23蚊左右買然後4月中26蚊放，8月25蚊追高位唔放10月21蚊震走

富力年頭21蚊入，9月16蚊走

2月平保76蚊入4月90走

中移動9月74蚊入10月80蚊走

重傷操作：

6月7.9重倉建行近排6.5走

8月重倉長和88蚊入近排80蚊走